"Ik ben hier morgen een week geweest - de helft van mijn tijd.
Ik heb nooit geweten dat dagen vliegen zo snel.
Een week morgen!
- En ik ben amper van mezelf gaan genieten.
Maar heb net kennis gemaakt met mevrouw Weston en anderen!
